檢舉警察facebook

屌你老尾，成撚日9up當秘笈，同我port撚曬佢所有野port撚爆佢個page

有撚用咩 檢撚舉完D藍屍Page都仲係到啦

之前試過一齊report 林鄭個page 最後都唔成功
facebook 個邊要審核 唔係人多就得